［黑暗兵法］我要求下星期日舉行撐修例遊行！

每個星期轉風向睇佢可以點回應😃

btw留守個班撤退啦，琴晚人多叫升級你又唔願，而家咁守同雨革後期有咩分別？

黑暗兵法從來不屬大多數人，係奇策

我地在明

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

大家唔好著重係勇武定和理非方法嘅失敗 要認清雨革係唔會成功嘅 因為大部分香港人係要錢而唔要民主 但今次唔同 民意話俾大家聽香港人知道冇法治有錢都冇命享 呢個係本質嘅問題 唔好再分化兩派